有冇巴打著過依2對籃球鞋?

Kyrie 3

Curry 2 low

有冇巴打著過? 好唔好著?

Curry 2 Low全白個款，之前外國串佢係呀伯鞋。

我覺得幾靚

Curry 2 low 本身就唔靚，全白仲似小學生波鞋

著緊Kyrie 3

上下weartester 個網度自己睇下

想着耐d吾好買ky3 特別係鞋底有顏色既位 勁軟的膠黎 我1個月就整得平

吾你老母

有冇巴打著過落場，覺得邊對好著啲？
我上網睇kyrie3除左避震廢之外，其他都幾好，因為自己都多急停同變向
Curry2就樣樣都平均

Kyrie3唔係xdr咩，唔係耐磨咩

我對kyrie2打十次左右就磨平左前面個位